[集思廣益] 如果係香港搞鍛刀大賽會點??

冇人識鍛刀
師奶投訴太暴力

但最大問題係"

「大家都咁努力, 打和!!!」

生果刀大賽

整得出就贏

請鍾嘉恩老公黎試刀

這能切
這能殺

平衡不錯

吊起佢黎斬？？

It will kill

這，先生，它不能殺

這會殺

it will cut
it will kill
you did not make the cut
please surrender your weapon
bladesmiths, you have ___ minutes left

safety first

It will kill!!